# CryptoChat

1) Auth-App-Service – Регистрация и аутентификация пользователей, с логированием запросов. Все хранить в БД PostgreSQL.

2) Chat-App-Service – Сервис, который хранит абсолютно все сообщения в PostgreSQL. В него умеет ходить фронт чтобы забирать информацию о сообщениях.

3) Posts-App-Service – Система публикации статей (чтение/запись/изменение). Все хранить в БД PostgreSQL. Сделать интеграцию с Comms-App-Service для публикации комментариев.

4) Comms-App-Service – Система публикации комментариев, сервис который занимается переводом фантиков из одной хуйни в другую (аккаунта), а так же собственно публикацией комментариев. 

5) Group-App-Service – Админ. панель для управления группами пользователей (администратор/модератор/гость) с правами доступа для каждой группы.

6) Frontend-App-Service – Собственно, ядро FrontEnd части нашего приложения. Верстать на свое усмотрение, желательно в минималистичном стиле. FrontEnd должен взаимодействовать с микросервисами через REST API, можно пользоваться веб-сокетами.

7) Cash-App-Service - Сервис который умеет вводить/выводить деньги на кошельки.

8) PostgreSQL

9) Transfer-App-Service - Сервис, который занимается переводом с одного аккаунта на другой крипту (внутри системы)

